光加熱就等於火，水凍咗就變冰喎

唱完，講番正題。
尋晚發夢見到細細個嘅自己，
走去廚房擒高打開雪櫃上格冰箱攞冰玩，
結果唔小心倒瀉成盤冰打落頭上，
喊住出去搵阿媽時又俾成地冰滑到一仆一碌，
可能呢牌天口慶(連發夢都係），
好快啲冰就溶晒仲蒸發埋。

會死人

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call